有無人用過本地品牌 ZEOdigi嘅iPhone 電池？

網上睇到呢個香港品牌，
咁啱部電話升級IOS之後電用得好快，
想試下換個大容量啲嘅電池，想知有無巴絲打用緊？
唔該晒

電緊係用原裝啦，仲使問嘅？
命仔要緊

made in HK = made in china

本身住新界區，入原廠整太麻煩，難預約，又遠。 放低整又整好耐，試過一次驚咗。 啱啱網上見呢個寫本地品牌，想了解一下

實制上點都有啲唔同嘅我諗....
Btw, 靚抽！

用過大容量iPhone7 仍然在生

香港有鋰電廠咩

太好，有真用家！
啲電有無真係襟用啲？

冇 仲炸撚左條J

你啱 見到香港品牌，感覺好啲。

所以變紅名？

早排部8plus跌到得翻76% 上網訂自己換
用左1個月鬆啲 都仲頂到大半日

香港貼牌仲衰過出名中國牌子啦
貼牌都唔知搵咩廠番黎貼

佢有無送防水膠？

得張電池貼 防水膠無送
我係amazon 買

喺邊度寄黎？ 要幾耐先有貨

幾錢先，返apple 換原裝電先係三百幾蚊咋喎

美國寄過黎
大約1個禮拜鬆啲到
睇下你有無野買埋夠usd49免運
如果唔係運費好似貴過塊膠

都要2百幾，我知原廠好，但係真係好唔方便

Okay, thanks a lot

原廠炸咗條J有得賠
副廠炸J 保險賠雞碎，民事告佢咪執粒囉

用過 iphone6s 好似真係長氣 大容量

有幾難約，早排book第二日就有位
你有冇自己換過？

佢係中国買電返黎幫你換，賺你錢，仲日日多謝中国比到佢係中間cap水

有呀 不過差別唔會真係好大 但唔使就住就住用咁